香港人嘅特性係咪憎人富貴嫌人貧

乜鳩都屌 睇人仆街最開心
係咩造成咁

反車post😖

壓力大